20-21太空學院新生報到區有女

讀咩科
男定女
來年目標

準備入NASA

又開

唔開唔得

開咁耐有無女

你女？

唔得咩

唔得 我要真女

去tg po搵啦頂你

你係u space 新生？

上個po咪話咗係收offer無耐

咩科 真心可以一齊約食飯

有個frd上年gpa爆5
咦家做緊NASA 佢話真係有外星人

有排都未真係翻學留低tg會有專人聯絡你

我有個friend gpa7.0 而家去咗city mbbs